[PS4] 有無人知咩事?

自從更新佐最新個系統應該5.5? 電腦MON 227E PHILIPS 插佐HDMI 出唔到PS4畫面
電視完全無問題 MON既HDMI都CHECK過可以開到其他野 點搞
已經關佐HDCP試過